其實宜家仲有冇人跳閘？

今日跳完俾藍絲影，我行開佢都照影。後尾我跟返佢轉頭佢就驚驚走左了。

其實仲有冇人係跳㗎

唔搭
唔係鬥氣，真係危險

不嬲都係跟入跟出

完全冇人守閘

綠卡在手
跳閘成本太高，又被人捉過，依家怕黑

你條傻仔仲搭狗鐵？

八月尾跳到今日... 唔經唔覺五個月了

仲跳緊 如果側邊人太多建議用推

罷搭左好耐

其實本身都覺得mtr on9 畀錢但唔一定有位坐
都係趕時間先會搭

上年開始真係不了

加上宜家疫情 人流越多越危險

側邊跳佢仲點跟到你

今朝油麻地站入閘,有個地盤阿叔俾幾個地鐵工人制服男人圍住,懷疑跳閘,之後趕返工無理到

推唔到試過一次推唔郁

唔洗錢點解唔搭
同埋今日要去嘅地方巴士唔方便

唔係個個站推得郁

跳咗五個月都未比人捉過

真 要自己慢慢試邊度推到邊度推唔到